唔排隊投票定入場撕選票好

真正射落海

入去寫八個字

畀唔畀自己帶筆入去